香港仔中心極低層，買家出價比估價高約100萬元買心頭好

呢啲買家就明智識諗啦
見到心頭好
死都要追啦

香港仔中心G座極低層2室，實用面積451平方呎，屬於2房間隔，以630萬元易手，呎價13969元。事實上，銀行網上估價單位僅達532萬元，反映買家出價比估價高約100萬元買入心頭好。

比多少少

繼續吹

極低層咪即係1樓
唔通個買家鍾意屎倒流

呢間2樓嚟嘅
其實係仲衰

因為一樓有獨立 市渠

咁2樓屎倒流到一地都係
1樓成個天花板都滴屎水咪仲死

升！

會唔會上唔到會撻訂？

full pay

香港仔中心個一樓係平台